(文長)甚麼叫做玩fgo？

單機game中的滿足感
升LV 累積傷害 刷素材升技能
抽唔到既唔計 因為課金真係好貴同埋上癮性極高
自己抽到既servant假如有一項係可以未升好既都會有慾望去升好
打個比喻就係好似好辛苦煮左餐飯然後全部跌曬落垃圾桶咁
升好之後(絆十) 就會將佢塞係倉庫唔用

另一樣就係開放LV上限之後(140-150)
都好有意慾去升 但無奈我地係要上班工作一日之中有好多其他野要運作
所以都係好絕望

結論：山翁pick up既時候我希望最少都可以寶2到

2018仲玩fgo
有冇考慮過轉玩gbf?

動物台大阿哥回來了 可喜可賀

叉叉助手

你個ac比人封幾耐

🏧

得啲毒撚先仲玩緊

刷到4百萬做咩

升得唔夠,冇資格係fgo post講野

冇實5 唔敢出聲 迫害 哭

寶5

新手入得po ok？

respect

有冇tg

add埋

你開個新group 得我同你好冇

小圈子 no ok 俾我入你fgo group ok？

新手之友快點幫助我這個萌新 快點！

冇玩fgo唔想邀 同埋要經過人格審查

fgo po 全部都係小圈子的 神父幫我ok？

好啊！你想我幫你乜野

新手無從入手fgo ！ 幫我！

幫我入group 同埋教我玩fgo！

你搵黎明安排下

唔熟佢

你fgo po大佬 help me plz！

急屎

你幫我入group ok？

階級人人平等

搵龍3啦ching

裏面啲人自成一國 唔理我 神父你幫幫手

邊個？

入去fgo post打個招呼先啦

打完 俾人skip 根本唔受新仔玩

你要講你既要求先有人理你

Add 埋我得唔得
高登PM我 TG俾你

打招呼冇人理 講要求咪更加冇人理 神父新手之友 幫我！

add 埋我！

神父=fgo po 少有正常人！ 有求必應

玩夠未

玩咩？

飛鳩

新手玩緊

比你tg我 唔要黎明果個

Fatbastard1

？？

tg

斯卡哈寶5

我凜寶5

我嗌黎明搞緊 我自己唔識開

你本身就有 直接加我入去

佢地話唔加你 我連想加上面個ching都比佢地reject左😂

小圈子到咁 正垃圾

我地開新po 好唔好🙃

所以我嗌黎明開個新既 佢未應我

開個group加龍3?

開新fgo po😒 班人小圈子 我地點玩

你塊餅夠唔夠大 得我同你兩個玩春袋？

叫新手友善討論區 有你做阿頭一定掂👍🏻

唔得 會變左假膠集中post

總比一個小圈子討論區好

個低能兒有玩？

睇下

動物台大啊哥個弱智程度同龍3差唔多
加埋個乜9伊利亞可以湊埋一台小兒麻痺打麻雀

大啊哥咪姐係伊莉雅

勁👍🏻

who？

龍三乜水

上條當麻隻柒碌快手折啦

唔知

🚬

🙀

信唔信我爆你張屎忽圖出黎?